［轉行討論］學返門手藝搵食

除咗地盤同飲食
暫時諗到學札花，去花店做

有冇巴打絲打分享下有咩手藝可以做

針灸

彈琴

男大把，整車 維修等等
女可以學gel甲，女人錢最易賺，識人gel左幾年儲客開鋪

車佬，船佬

沖咖啡有冇得諗？

通渠又簡單又好賺

只係要忍到臭

搵到食？

有諗過
但係學沖，都唔小錢
而且興趣唔算大

對木工有興趣，有冇巴打分享下？

唔係整車就得，就算要整都唔好入大廠

利申:後悔緊

點解呢

點入行？

算水喉？

二樣野黎好似

唔識人無人介紹應該點擇
勞工處？